{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 서부산"
    },
    "text": "新羅ステイ西釜山は釜山のビジネス、観光、レジャーの中心地である未来先端産業都市西釜山に位置するプレミアムビジネスホテルで、サービスを提供しています。 当ホテルでのご予約時、チェックインは15:00、チェックアウトは12:00で行われ、韓国人のみご予約·ご宿泊いただけます。 また、満19歳の誕生日を過ぎていない未成年者は、親と同伴しない場合は宿泊できません。 ご予約の際は実名でのご予約をお願いします。もしご予約の際に実名ではない場合は、担当者からご連絡をいただくこともできます。 現在はラウンジバーは未運営ですが、フィットネスセンターは正常に運営されています。 しかしサウナは運営されておらず、屋外プールは運営されていますが、プールの利用はプールパッケージを購入したお客様にのみ許可されます。 また、保護者同伴のお子様も宿泊可能であり、朝食はお1名様28,000ウォンで提供されるビュッフェ形式で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "新羅ステイ西釜山はどこに位置していますか？",
            "answer": "新羅ステイ西釜山は西釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西釜山では誰がご予約·ご宿泊いただけますか？",
            "answer": "新羅ステイ西釜山では韓国人のみご予約·ご宿泊いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳の誕生日を過ぎていない未成年者は、親と同伴しない場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "実名での予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、実名でのご予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ラウンジバーは営業していますか？",
            "answer": "現在はラウンジバーは未運営です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、フィットネスセンターは正常に運営されています。"
        },
        {
            "question": "サウナは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、サウナは運営されておりません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外プールは運営されていますが、プールの利用はプールパッケージを購入したお客様にのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴のお子様は宿泊可能ですか？",
            "answer": "はい、保護者同伴のお子様も宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はビュッフェ形式で提供され、お1名様28,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 362
    }
}